2019 冼澤正 2020 李私煙 2021？

一年一件

下年到邊個

冼灝英

一年一件

死呢啲蝦毛有鬼用咩

雜種